唔好比班狗spin走記者會盲撐

360飲可樂呢件事足以反映到班高層狗誠信問題

依家問題要聚焦落去開記者會班狗誠信盲撐問題
依家應該要文宣發大高層狗乜都唔撚理 就撐左先講既問題
同埋冇任何求證工作做過就落定論
即係話推說到記者會所講既所有野有機會都係未經證實而盲撐講大話

唔好比佢地過到骨

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）